# Bonus

## 1. Mettre en place du HTTPS sur le serveur web

```bash
En cours ...
```

## 2. Mettre en place de la répartition de charge

```bash
En cours ...
```

## 3. Mettre en place Netdata sur les deux noeuds

```bash
En cours ...
```

## 4. Mettre en place une sauvegarde de la base de données

```bash
En cours ...
```